覺唔覺得共產主義國家既人民抵抗力高好多

香港 古巴 北韓 俄羅斯 越南 完全無咩事 就算係中國爆發 中國都感染率都唔算高 相反民主國家奶曬野

證明共產主義是個好東西

香港應該回歸共產

見到Ching張相 幾靚仔

咁快入來

假㗎 真sis

追蹤左你

幾靚仔 唔怕認

有品味

我做ptgf的

中國真係處理得好好
睇下疫情幾快控制就知
後生仔仲反共真係冇眼睇

D人話假 但習總都親赴武漢 證明無咩事啦

直接火化咗咪好似抵抗力高囉

番大陸住啦樓主

咁點睇我張相

共產國家可以宏觀調控死亡率
當然沒事兒

港澳台又點計？

樓主話國家，港澳台都唔係國家

你真人幾似同佳

佢無腦